有冇巴打依幾日會係廣島？

等救命

Telegram:

救咩命

幫去cd鋪買野
Telegram 傾

$?

買10隻 10000¥左右